最近有絲打血癌過身，好想搵同路人傾下計

我係佢朋友，我move on唔到
有冇d識佢嘅人可以傾下計

ps唔想同社工傾，請勿擾

肥絲幾時到你

樓主17:04:19開post
你17:04:53就回到咁多野

咪撚quote條ON9啦

樓主 = 肥絲？

p小姐

係...

呢件事, 令我啟發良多, 感觸良多...

你用"血癌"search 一下就搵到, 大約係舊年七月同九月

唔想再睇返, 再心噏多一次...

哇你咁講嘢都有嘅

條肥閪點睇都係會因為肥得滯，然後因為糖尿搞到要切咗隻腳啫，唔洗死嘅

最後唔係話好番咩
走得咁突然
rip
利申冇追開舊post

再追下post
睇到了
唔知講咩好

有咩心事就放係到 一眾巴絲會陪你渡過
爬左之前啲文見到啲人咁口臭 真係燥燥地

肥絲好波！

佢做完化療, 有段時間算係好轉過, 後來復發, 咁就......

係咪開你問我答果位絲打呀？

覺得你人生好慘，要騎劫人地既悲痛拎存在感

係邊到可以睇到佢走左既post?我見9月佢話自己冇事嘅

血癌根本好難好...

Rip

rip

Search左, 你問我答個post去到(2)就冇左?

我唔識佢，但佢個post 我一直follow……

只好說句RIP……

生命無常

岩岩爬哂絲打啲文 好心up...

屌你老母，你邊撚個啊？

係……
一個性格咁開朗ge 女仔, 人生中仲有好多野想做
係父母兄弟姊妹中的……一個成日係身邊ge 人……
知道自己有血癌啦, 仲懷有一絲希望可以好番, 可以做佢想做的事情……

我唔敢再睇...

無開post啦之後 上年年尾去左

收皮啦 臭西 死撚開啦

人生真係幾無常

換骨髓好似有75%機會好番

面對美國有新技術

btw,想捐骨髓有乜資料可以睇下

唔想淨係rip三個字就算

一直都有追post 真係估唔到
Rip

佢個妹同佢骨髓唔啱, 個病又黎得太急, 等唔到...

樓主你要放開。我想你諗一樣嘢，你係啲咩你死左既朋友係啲咩，你同你朋友都係生物，物質，你既回憶，感情都係化學物質，試下用完全唔同既角度睇你周圍既事物，所有既嘢都係好奇怪既。你朋友既離開都係佢身上唔同既物質粒子停止互動以令佢再無化學生物反應。佢只係另一個哺乳生物同你有過一啲時間係同一個空間出現，你同佢既對話都只係腦中電流令你震動空氣粒子令你兩個聲音互相交流。人係無意思既，人既出現，你同我都一樣係無目無原因既，都無一個神去決定一個人生定死，人從來無責任都唔會話完成咩嘢責任。
人係比你想像中奇怪，我地既存在比你 想像中奇怪，我地無責任去做一樣嘢，過一種生活，你係自由既，生命從來都無邏輯同意義，所有嘢都係，同你朋友既分離一樣，唔比想唔開，唔好求原因，唔好比原因，無嘢係有邏輯。

試下暫時用另一個角度睇所有事去開解你自己

同自己講： 打破你所有固有既想法

見解獨到，多謝你

果時醫生都有提過呢個方案, 去美國醫要三百幾萬......

唉 窮人真係醫病既機會都冇 岩岩睇完post 好心up

我都算識果個絲打
聽佢講完腳痛好驚復發
點知真係中左招
跟住返左大陸醫過左陣就收到呢個壞消息

佢應該冇返過, 當時情況已經好嚴重惡化得好快...

我屌你老母咩，拎死人嚟搵存在感？我留意咗你好撚耐，係唔係都要改錯字都唔撚係識得睇場合嘅。
你係咪有亞氏保加定自閉症之類嘅病呀，有就趁早拎張白卡摺埋入青山過下一半世啦

我媽都有病
佢無講清楚係乜 淨係輕輕提過下血入面某指數再高一度就要食化療藥
有日望到佢覆診d野見到病名
我google完發現個病係血癌d fd
諗起佢係有日屎忽連住腳個位好痛之後去check
當初話佢坐骨神經痛
係有個資深護士同醫生講症狀有d似其他病
叫醫生寫紙比我媽大check先知有事
暫時無乜事 係個人易攰d

祝伯母早日康復

無得醫好
只有keep住check有無惡化

同血有關嘅病, 最徹底都係要換骨髓...

我個妹就怕痛 我就虧佬嚟
唉

有麻醉都怕痛? 抽血幹細胞好似捐血咁上下咋喎......

我睇到喊咗出黎

佢去試下捐血啦 咪要篤手指既
篤完無幾耐暈左

我真係唔敢再睇, 好心噏...

佢突然冇覆個下好心酸

捐骨髓對捐贈者會有乜影響？如果冇乜嘅話都好想幫下佢地

大家見識到肥西大隻有幾臭西未？呢啲post都要入來刷存在感 唔怪得連登仔一齊屌佢老母

我而家都唔敢再睇返d tg 對話記錄......

死撚開啦過街老鼠屌你老母

之前自己有淋巴癌，見到呢位絲打個po,覺得佢好樂觀好正面，從而都影響到我勇敢抗癌
見到佢話好返我都好替佢開心，今日睇到呢個po真係好愕然，估唔到咁快...
唉...都唔知講咩好...RIP絲打